85三罷、812塞機場呢兩日搭過飛機離港者請入

9月2號要飛台北，聽聞當日有三罷+和你塞，想請教兩個問題：
1. 我坐中華航空，機師同空姐應該係台灣人；佢地唔罷工，航班係咪就不受影響？
2. 萬一真係取消航班，航空公司係咪會免費賠張新機票畀我？

大鄉里出城，少搭飛機，請過來人指點。

一句講晒 9月1 入機場

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

應該咁講...
D客上唔到機其實airlines都唔會夾硬飛...
唔會因為間airlines來自咩地區而影響佢地飛唔飛...
萬一取消航班，airlines會出指引俾客人改日子，到時就睇下你本身o係中華航空官網定其他網站或者旅行社訂。
其他網站或者旅行社訂要搵番hotline或代理改飛。